Amazon CEO Jeff Bezos to step down this year

replaced by AWS chief Andy Jassy

Replaced by Elon Musk

有咩分別

美國馬雲